有人攞手機正面影popo,popo不能反應

唔好圍住小隊報佳音